胡椒噴劑直射眼根本是傷人 垃圾大壯黨應幫手記者申請禁制令

希望泛民律師行動！

唔好再做垃圾！